RV算唔算愚樂台一姐？CB兩粒鍾十幾二十個POST

算

支持層主

問過娜連同珍妮未

你當娜璉係邊個

璉登仔留名

算
我rv第一打手

娛樂台初解禁係咁㗎啦
邊隊comeback都一樣

F(x)同少時都散咗
唔係韓團一姐，都至少係SM一姐

支持

邊（EXO)隊

算，rv同twice同blackpink三足鼎立，三分娛樂台天下

勛b同牙燦出歌我即出post

感謝讀者邊伯賢艮淑德提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長最叻偷笑》致謝

團黎計

乜水呀

十卜清

牙邊solo呢= =

可以幫幫拖

其他就唔知 但想屌佢地

屌你老母

Ok

愚台RV好似聲最大

認真
真係好奇怪
RV香港差唔多冇人識
喺娛樂台竟然咁撚出名

連登係twice>bp>rv>apink>gf

九成post都係黑

邊B有冇阿JOY GIF?

冇 唔識

我g持==

THX!!!!!!!!!!!!!!

487

唔好再係咁po呢幾張p出黎既圖==

izone

呢啲限定團就算嘅啦

抄twice==

永遠支持永續izone

其實係真

D零零後幻幻正咁多

個人睇法: IZ*one仍然係成長階段，等我觀察多半年/佢地下次ComeBack再評價。

利申: 我Violeta權周櫻，瑛真惠都幾Cute

我一個奶哂全隊

未成年點色情牙==

喪B咁正直= =?